<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="Kesting_Go_go">
		<item>КАСТИНГ!!! С 18&#8211;00 до 20&#8211;00.</item>
		<item>Набираем GO-GO, во второй состав шоу балета РОК-СИТИ под руководством Дениса Шилова.</item>
		<item>Для постоянной работы в клубе РОК-СИТИ.</item>
		<item>Требования: 18+, стройные, фотогеничные.</item>
		<item>С собой иметь лиф,шорты,туфли.</item>
		<item>Опыт не обязателен. 89513711513</item>
	</string-array>
	<string-array name="DJ_FEEL">
		<item>Уже 5 лет подряд FEEL входит в сотню лучших диджеев Мира по версии журнала DJ MAG TOP 100.</item>
		<item>В 2012 году в России прошло очередное общенародное голосование, в котором русские клаберы уже в 4 раз выбрали FEEL номером 1 DJ в России.</item>
		<item>В 2012 году – 89 выступлений в городах России и других странах.</item>
		<item>Официальные ремиксы на Paul van Dyk, Paul Oakenfold, Inna и многих других в 2012 и НОВЫЙ АВТОРСКИЙ АЛЬБОМ в 2013.</item>
		<item>FEEL - лидер российской клубной танцевальной сцены, продюсер фестиваля ТРАНСМИССИЯ и одноименного шоу на Радио Рекорд. Миллионы поклонников танцевальной индустрии в России выросли на его музыке.</item>
		<item>Автор саундтрека к российскому блокбастеру «Бой с Тенью 3», клип на который в ротации на MTV и др.</item>
		<item>Продюсер крупнейшего фестиваля транс-музыки в России «ТРАНСМИССИЯ», на котором выступали Armin van Buuren, Above &amp; Beyond, Paul van Dyk, Ferry Corsten, Dash Berlin, Aly &amp; Fila и другие, автор и ведущий легендарного радио-шоу «ТРАНСМИССИЯ», выходящего уже 12 лет на Радио Рекорд,</item>
		<item>Не смотря на общее падение позиций российских артистов в мировом рейтинге лучших DJs планеты – DJ MAG TOP 100, FEEL за прошедщий 2012 год сумел подняться и занять 56 место в списке лучших в мире.</item>
		<item>FEEL – единственный российский ди-джей, сопровождавший TIESTO в российском туре и выступавший у него на разогреве, кроме того, FEEL и TIESTO – единственные в мире транс диджеи, отыгравшие свои сеты на Красной Площади в Москве. DJ Feel – единственный российский транс ди-джей, выступающий на известнейшем мировом фестивале SENSATION, официальный DJ церемонии MTV RUSSIA MOVIE AWARDS, первый DJ, записавший альбом с симфоническим оркестром - FEEL “THE CONCERT”.</item>
		<item>PHOTO: vklybe.tv &amp; gdechego.ru</item>
		<item>Вход  девушкам  бесплатный. Парни 350р, скидка по флаеру 100 руб.</item>
		<item>Заказ столиков 227&#8211;01&#8211;08. Клубные карты действуют.</item>
	</string-array>
	<string-array name="Lotos">
		<item>Дорогие друзья, приглашаем вас на третью нашу вечеринку от студии и лейбла Dps&#8230;</item>
		<item>Впервые в нашем городе группа: Адвайта с презентацией нового альбома - "ВЫШКА" при поддержке : Lotos (Pro.form), Эмай.</item>
		<item>А так же со своими полноценными программами - Вася Chet, Nt!!</item>
		<item>Dps label в полном составе!</item>
		<item>Вечеринка не имеющая аналогов &#8211; только для вас&#8230;</item>
		<item>Не пропусти!!</item>
		<item>Большой концерт, все хиты - билеты уже в продаже у наших распространителей, также в кассах Rock-city !!!</item>
		<item>89139568161 по всем вопросам!</item>
		<item>Начало в 17&#8211;00.</item>
	</string-array>
	<string-array name="SIBERIAN_DANCEHALL_CONTEST">
		<item>FRAULES Dance Centre представляет</item>
		<item>5 мая Четвертый SIBERIAN DANCEHALL CONTEST</item>
		<item>DANCEHALL CONTEST - соревнование среди лучших дэнсхол танцоров Сибири! Конкурс на лучший BOOTY Shake!</item>
		<item>Специальные гости: JR (Ямайка), Camron One-shot (Франция), BabaRagga (Украина), Kat ya (Украина)</item>
		<item>Призовой фонд 50000р.!!</item>
		<item>Всю ночь ямайские коктейли по 150р.</item>
		<item>Сбор гостей в 20.30</item>
		<item>Начало в 21.30</item>
 	</string-array>
	
</resources>
 